［是日Topic］講大話

社交必備能力
辛苦過講真話

好有趣嘅討論

一個好有趣既題目

至今依然未被討論